唔該我想問gtr s608w 機箱裝唔裝到gtr1650 super顯示卡？？

唔該，因為我鐘意呢類型機箱

唔該

唔洗唔該

拉

睇落似要有 low profile 至得

有冇low profile gtx 1650s?

一定有， 你揾 itx 版嘅顯示卡。

例如:

佢會有註明係 itx。

利申:
睇落去似要 LP ， 實際你自己睇返機箱嘅說明書。

另外，留意返呢個機箱嘅火牛要用SFX 規格

呢個機箱唔得

基本上唔得
建議都係乖乖地換過隻箱

如果隻牛係正常size
可以換jonsbo c2

Itx牛仲更多選擇

試過改裝唔係唔得，但好難睇

我建議你配埋GTR Type-Z系列火牛一齊用，部機會比較強勁

你淘寶幾十蚊淘個箱咪得囉

大機用Type-R
細機用Type-Z